我宣布買唔起新iphone既都係柒頭窮撚

廢柴

我儲四個月錢就買到啦

傻仔仲要儲四個月

柒頭窮撚係咁上下

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
11
12
13
14
15
16
17
18
19
20
21
22
23
24
25
26
27
儲夠錢買了

以分鐘計

威

做咩

好似Facebook 啲comments

儲錢買樓 不了